aastock睇唔睇到美股？

淨係見到得hk market and cn market

用牛牛啦

個名叫牛牛？

富途牛牛

睇到，係進入編輯快捷鍵加入美股，但報價遲15分鐘

咁多新手